其實朴初瓏生到貢靚真系捐人不猁己

真係好得意
叫其他女團同恩地情何以堪

米臭系 生到甘既樣搶晒其他雞D生意 個個客都爭住搵佢 其他吾洗做啦

靚先多人搵

圖呢 初瓏真心正

樓主老母都好靚

樓上等等
搵緊

講得岩牙 G就系要整到個樣靚先吸引多客屌牙

樣靚就係原罪
搞到咁多盲反

整到貢靚唔係生到貢靚

真係好正
而家成熟左有種姐姐feel

生架
上網睇下舊圖拉=.=

伯母？

搵緊啦

禾又令又大波！

圖

個閪臭架！

ching ho ball

mo圖

信唔信我禁爆你對波

樓主系雞

agger
真系抵佢做軍妓

俾恩地屌打

irene系雞

架純系四方西

哈翁正過你啦

高下立見

屌你老母

你老母比狗屌

irene先正

wendy>irene>>>>>all red velvet

Irene>>>>>>>>>all rv

25
手足都唔G持

初龍=猁妓

神威敖翔=屈3班既廢物=.=

朴初瓏=雞
鄭恩地=女神

朴孝敏=賣肉G

Hyomin 屌打成隊Apink

南珠都屌打成隊TARA=.=

真

清好波

IRENE好波

Nayeon 就g持u

睇娜恩扭下屎忽都夠g
初瓏baby🤤🤤
好鐘意佢LUV果個造型

俾佢排牙含下秒射

做喵要系甘討論一堆G牙
系度討論既同時 佢地咪又系響床上面比班老細抽插緊

我反而鍾意中分既初瓏

皇冠

CHING貢口臭=.=

話埋你呀

g

Wendy 世界第一

孝敏巧正 我要迷她了

NAYEON刀唔正
清平時食開港姐

AGGER

蓋清老婆睇落幾正

all twice>>>>nayeon

ANTI

twice任何一個都屌打nayeon

瓏G做喵吾去音樂台班post入去威圍喂 成日系度傳教

yes

傻撚左？

愛初瓏係一種運動=.=

我都唔明班ANTI=.=

我都唔明，明明定廷都屌打nayeon，有啲人唔肯面對現實

邊個泥

Yura都唔色

咪系
點做禾手足=.=

男人婆同腎妹都屌打nayeon啦

多腎=弱智=.=

YURA刀5識

Ching平時食開屎

鍾意過弱智一排

瓏B好波

認真>.<?
其實除左智孝特別7之外
成隊TWICE都OK既

我個肉便器係好靚

WHO

應該係麻友

唔講貢多
朴初瓏好波

新隻CD 中智孝貼紙撕撚左

禾覺得男人婆先7 -,-

做得好

得罪講句 南珠屌打twice

除左NAYEON
系

朴初瓏真係好靚
屌打咩irene,恩靜,孝敏

又系度打飛機

是其是

除左irene ！

使唔使貢25呀

咩牙清 除咗irene屌打唔到 其餘初瓏屌打晒啦

on9